其實點解結婚係男求女嫁比佢？

眼見好多情侶都係男比女催婚
既然往往係女急過男
點解求婚係男求女？
姐係女人逼個男人求返自己同佢結婚？

男求男女求女都得嘅啫

因為女人要面，求得唔好睇都嬲

同意
用手擋刀我都得

即係Sale會要求個客求佢買野，因為Sale將自己樣野交哂比個客?
(利申：唔係物化女性)

仲有結婚唔係雙向嫁咩？你比左自己比人，人地都要背負住你一世。
咁點解要人地求你比佢背負住你一世

用子彈爆我頭都得

儀式來啫，鬼叫舊陣時啲人做爛市，你唔跟，你咪玩啲新意思囉，都得架

比女人一頭家叫嫁
咁比男人一頭家叫咩

奴

d 女又要人係戶好人家有錢有樓
咁佢自己俾到咩人

青春囖
不過男人果D唔算
剩係女人既時間先至係青春

叫慘

我跳係火車前面都得

傻撚左

LM

香港拍拖結婚未必係雙向